1266 西王特礦

打算買入，原因如下
1，盈利增加
2，市盈率只有3
3，派息比率只佔30%
4，高息，有10%
5，新股息政策，每年最多派盈利30%做股息

有無清可以指點下?